Live 之鋒開關於禤雅達虐打手足記者會

push

PUSH

黃之鋒話會積極研究向聯合國投訴

推尼個，見到班廢老搞咩再出發就反胃

好少媒體嚟
去哂「香港再出發大聯盟」成立記者會

政治犯稱呼統一叫「暴動仔」

推啊

手足有本筆記，自己畫咗好多公仔，因為入面有句光復香港時代革命就充公咗

pish

南華黨報最高層痰胃兒咪就係中共的人
商台係黨西雞汁MAY話事

主流媒體根本收左ORDER唔去
證明虐打政治犯一事係真

唔係林鄭臭雞就唔洗落單

香港將面臨政治犯數量大增

推

up

懲教食撚屎

投訴委員會班人全部都係懲教狗同高官

言語暴力 恐嚇手足

打壓政治犯係普遍現象
eg 禁止入政治書，稱呼為暴動仔

1110 #懲教署 #虐打在囚人士
反送中運動中總共有34名「手足」在壁屋監獄服刑。現在仍然有14名在壁屋監獄服刑。其中有懲教職員濫用私刑例如「食雞翼」，間尺警棍抓板。其中一名懲教署職員A01700禢雅達知道有手足歌願榮光歸香港後第二天在活動室大叫「所有暴動仔同我出嚟」之後要求手足自行掌摑並且恐嚇他們不能揭發事件「我知道你哋住邊㗎」。

這次事件香港眾志將會研究循聯合國方向投訴。
#立場

屌,錯手HI到負評

其實可唔可以同美國講左先

我地夠知黑懲住邊啦

Push

兩人一倉
但唔可以2個政治犯同倉
瞓醒覺就去一間3至40人嘅房

唔知有無聽錯

懲教同黑警差不多黑，同一班底

黃之鋒之前投訴，佢出返嚟之後仲喺入面嘅手足就比保安捉去問話，逼喺假證供簽名

-cctv會洗
-交cctv片就會翻錄令佢更濛

大家關注下

未收到女手足比懲教狗打嘅投訴，但規矩比較嚴

主，呢ｄ野幾時完，可唔可以世界末日？

政治入獄判4年 入獄打鳩你再話表演唔良好 會唔會加監到n年出番黎 有無上限加監

*表現

We stand as one.

有唔少職員同樣有施暴，亦都知名同編號

爆懲教署大Sir 名嗰幾位手足，係真係冒着生命危險做！

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

懲教啊蛇話假架
叫大家信懲教secret

搵到個條友未 我都想知佢住邊

推

阻止香港變新彊由此起

Pushh

靠我地share去fb, twitter , 自己攪大佢

懲教曱甴名：禢雅達
懲教曱甴隊編號：AO1 700
老豆搵仔編號：#A1130
電話號碼：
地址：順利紀律部隊宿舍
身分證：
email:
生日日期:
伴侶:狗總做狗 雞仔餅嚟
仔女：有個女 話送去法國讀design
父：
母：
家姐:
中學：
大學：冇得讀
Facebook：
Instagram：
TG:
出沒地點及生活習慣:返壁屋懲教所 遲下會過小欖 成撚日食煙
威水史：
以前做過狗 守秀茂坪
成日同人講自己識功夫
同人講自己係懲教秘密警察
以前英國當過兵受過訓
有次班還押手足夜晚唱榮光，第二日就俾佢一巴一巴咁煎

咁耐相都冇張 條友係咪D邊緣人黎

tui

push..

一定要在國際社會發聲。根本在香港已經無人可以制栽呢班仆街

老婆同個女都未起到
懲教快啲篤灰啦，你哋個個都有no.有名㗎

正常會係判刑先減3分1 加監係你減刑果段扣減到加返姐

聯合國有撚用咩

黑懲99%係深藍
黃絲唔係無, 但懲教署署長老賤狗胡英明呢個時間一定玩捉鬼
一打探就會比人捉到正

加監意思其實即係扣假期
本身判3年,扣假期實坐2年
加監頂盡就係扣你假期扣到你坐足3年

推！

仔女：有個女 話送去法國讀design

Bonjour！受唔受溝~想扑妳好耐

禤雅達需要老豆搵仔
我哋都想知佢住邊

發左。但發得唔夠大 入面手足仲慘

正是 廢老賣港賊

賤畜籃屍 禤雅達 冚家剷

比敵人更加殘忍先可以治到佢地

有無人明我講乜

懲教狗都有放工既時間

聯合國維和部隊=雜牌軍

又係住宿舍

香港人啲屋俾啲畜生住晒啦

你估拍戲咩

人地當過英國卒

一拳一個

做過英軍大晒呀？

都幾肯定就算佢做過華籍英軍都無乜料黎架咋

我既意思係

多人總比少人好囉

推到佢仆街

pp

唱歌難聽，真係咪鬼嘈住人成晚

Pisj

( Show Blocked User - 宋慧喬 )